fg 社科仲未搵到工

揾左差唔多一個月都未搵到工

same here